民建聯緊急呼籲：區外市民盡量勿到元朗

公眾集會及遊行上訴委員會昨日駁回 7.27「光復元朗」遊行申請人鍾健平的上訴，維持禁止遊行，外界預料不少市民仍然會前往元朗。立法會第一大黨、建制派民建聯今日下午 12 時許發出緊急呼籲，籲為保障自身安全及避免個人出現法律風險，區外的市民盡量不要前往元朗，並呼籲各方保持克制，不要作出挑釁的行為。

民建聯今日發緊急呼籲，指昨日公眾集會及遊行上訴委員會駁回有關今天在元朗舉行遊行申請的上訴，這表示有關的遊行會被視為不合法，參與者有可能面對法律風險。

民建聯指出，根據各方面的消息，相信亦有為數不少的市民會以各種方式前往元朗表達意見，社會高度關注今日元朗可能出現的各種情況，而區內的街坊對可能出現的衝突混亂場面表示非常憂慮。

民建聯呼籲，為保障自身安全及避免個人出現法律風險，區外的市民盡量不要前往元朗；若認為需要前往表達意見的人士，也應維持和平理性的方式，「我們也呼籲各方保持克制，不要作出挑釁的行為；同時，我們要求警方作好部署，盡最大的努力維持秩序，必要時採取果斷的執法行動，以維護法治，保障市民的安全。」

元朗變咗疫區

希望民建聯永世撤出元朗，再撤出香港
擁抱大灣區

民賤聯含撚啦
屌爆你老母個臭屎眼

每星期申請一次，元朗會執幾多間商鋪？

關你撚事咩

入去食野都犯法？
拉我囉戇鳩

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

買野都唔撚比?

我就唔信你地用自己所有資產做賭注去發動多一次恐襲

沉默的大多數表示支持

叫人以後都唔好入

元朗立國

你on9,元朗幾時立國

[size=6要求新治安作好部署

[/size=6]

依家唔係反送中啊 係反你老母臭西黑社會啊

唔好意思，借一借位～

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

行街又關你撚事呀

開鋪會俾黑社會搞到執笠
唔開鋪賺唔到錢都係執笠

民建聯支持警黑勾結

等睇YOHO價跌到200萬

民建聯帶頭杯葛元朗，煽動區外市民經濟制裁元朗商戶，阻人揾食

元朗人真係多謝你班民賤聯做既好事

仲有呢個黨既戲份？

我帶朋友返元朗屋企玩都唔撚比呀

仲想入元朗睇樓，好睇民建聯叫停

收皮啦 屌你老母

凸

匪區

戒嚴啦

不如宣佈元朗獨立啦

撒出香港喇屌你老母

咁，住元朗個幾十萬人點算

食屎啦....民賤賊

元朗獨立不是夢

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

屌，又曲線叫人去元朗

戒嚴呀?

Pish

政府想親手搞死元朗。

咁都有得諗喎

幾時搞番個元朗共和國簽證

呼籲民建聯盡快撤離元朗
元朗已成自治國
任何市民在該處皆有安全風險

唔遊行都可以去元朗

你大我呀 ？

元朗宵禁咩 ？

.jpg

民建聯呼你老母喇
不過都好
呼完可能再多啲人入去

民建聯帶頭歧視元朗人

前往元朗共和國係咪發出黑色旅遊警示？

人性好奇怪你哋愈叫唔好去，就愈會想去

去邊關你支聯辦咩事

民賤聯係支聯辦隻狗

民建聯顯出熱誠

叫政府向元朗發出黑色旅遊警告啦

元朗國嘅嘢關民賤聯撚事！

幾時開始香港人連入元朗行街都唔得

光復香港之後

必需要清算建聯

元朗緊急狀態

而家人地立左國咁巴閉，香港政府憑乜野說三道四干涉元朗内政，最多只能夠出旅遊警告。

.avi

今日都無遊行，去行街食野探朋友都唔得？

元朗共和國批咗簽證畀我啵

都冇遊行集會
行街食飯睇戲買老婆餅唔得

日日申請其實得唔得

唔洗理民賤啦
佢地都已經過街老鼠來，理佢做咩

快宣傳 民建聯冇公義之心

宣傳！ 要針對建制

民建聯宣佈局部戒嚴

你憑咩叫人唔好入元朗?
即係你認咗元朗係自治區啦,已經從香港土地分裂出呢

民建聯收得皮,阿公阿婆都唔再信佢地.

我住元朗，落街買m記都唔得？

點解禮儀廉覺得會去遊行既係佢地既audience

凡敵人反對的

wfc

係咪要申請簽證？

民建聯係咪搞元朗獨立呀？
好地地點解我哋香港人唔入得元朗呀？

元朗獨立

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖

100萬都唔值

淫賤建制狗死全家！
官黑勾結共犯！
滿手香港人血

民建聯

禮義廉收皮啦 仲柒唔夠咩

會搞到通街都賣老婆餅

點解唔可以去元朗國

民建聯不理元朗屋民死活。呼籲區外市民不要到元朗消費及遊玩，令元朗成為死城。

含撚啦 民建聯

屌你啦，行街要你管

行街都唔得？